
                      Una buena película sin dudas, Christopher Nolan hizo un exelente trabajo y ni hablar del equipo de producción
 La música de esta película fue una muy buena elección y u fotografía es de otro mundo.
Ver como la historia es contada por 3 personas diferentes es una gran idea.
        
            